陳茂波稱做正確事非常重要 派錢與挽回政府民望無關係

財政預算案建議向18歲或以上的香港永久性居民發放1萬元。被問到派錢能否挽回政府已經低落的民望，財政司司長陳茂波說，政府做正確的事是非常重要，與對於民望是否有幫助是沒有關係。至於政府在甚麼情況下才會「減辣」，陳茂波表示，政府的考慮因素包括樓價、經濟、樓市的供求，又說目前不同的「辣招」針對不同性質的人士，政府會留意有關交易的幅度，不會為「減辣」定下硬性指標，政府一直密切監察情況。

2020-02-26 16:44:38

赤字派錢有幾正確呀